沙烏地阿拉伯王子「墜樓」身亡影片曝光疑似逃跑手滑墜落 (有片)

2018/03/17 00:30:00

國際中心／綜合報導
沙烏地阿拉伯53歲王子班達爾本哈立德（Bandar bin Khalid），在本月12日在英國倫敦國際機場「自殺」，原因不明。近日墜樓影片曝光，疑似他想逃離遣返，從二樓準備跳到造景平台，卻意外手滑頭部撞上造景平台後，接著直接掉落一樓。

▲沙烏地阿拉伯王子墜樓死亡！影片曝光。（圖／翻攝自YouTube）
綜合外媒報導，沙烏地阿拉伯王室已宣布班達爾的死訊，並在13日替他舉辦葬禮儀式，不過並沒有解釋班達爾王子，為何無故從機場露台跳下。影片中可見，班達爾在機場電梯前疑似被攔阻，之後走道露臺前疑似想翻過露臺，跳到造景平台上，不料手滑頭部先是撞上造景平台，之後直接掉到一樓，現場旅客看見不斷發出尖叫。
報導指出，班達爾生前多次曾被召返回沙烏地阿拉伯，不過被他都拒絕返回，而12日他被英軍遣返回沙烏地阿拉伯時，不知為何原因卻從2樓露臺跳下，意外墜樓身亡，死因不明。

▲沙烏地阿拉伯王子墜樓死亡！影片曝光。（影片來源：YouTube，若遭移除請見諒。）

如無法播放請點此連結： (片)

無玩波斯王子

應該似係